「急！」偷左屋企人部電話 有冇黃youtuber推薦！

襯佢哋瞓着咗，拎咗佢部電話
Unfollow哂啲藍野
想幫佢整返啲黃YouTuber睇吓可唔可以幫到佢地轉下色
求救！！！有邊個啱佢地睇？
2個都深藍
年紀大啲
所以唔好推薦大j bob叔果類感謝 ！

咁一定係蕭生啦

蕭生

Good job. 大J，城寨，吳志森，老蕭。 我睇緊佢地唔錯

呢個一定啦仲有冇！

快啲！ 就醒啦
比佢知實仆街

還返部電話比人啦 犯法架

沈旭暉

852

嘩佢醒左...好彩放得切部電話.....del哂啲藍野
佢訓訓下又睇YouTube唔知有冇發覺唔同左呢
一陣等佢訓左再偷過

Tomfatki 光頭幫

一陣先啦搞埋就還啦

花生台

燒山、趙氏讀書生活

Cup media

太明顯唔得
佢會發覺唔同晒

要add d 溫和淺黃少少既
同埋唔好一次過remove 佢所有page

沈旭輝?

我block左 但係好似只係對方冇得係你嗰度留言
打個名都仲可以搵到果個人

係home page推薦果啲我揀邊個好啲？

有邊個溫和啲
我應該未清哂 我決定晚晚清啲
幫佢部機轉下色

一陣搞！

佢地好易醒 我個心跳得好快